有冇巴打其實唔識分女仔cup數😭

淨係知A係平 之後越黎越大

冇需要識

cup數只係一個英文字
仲有碼數
胸型
質感
乳頭

只知道目測不能作準, 必須實測

目測都未試過

咁你識唔識分都冇咩分別

難聽過粗口